見帖不回者,一世無U讀

覆完好訓喇
祝各位考生好運

咁如果grad 咗唔回會點？

善心打破零回覆

..

Retaker say 個 Hi

讀緊HSU 梳

無工開

...

宇宙一大

正皮左
幫手教下山齊士唔該

唔緊要 已經讀左

未驚過

利申:已u grad

求offer

我唔信

master 都讀完 phd 就免啦
btw 完全封鎖

Offer god

大家一起来进珠海学院读书

Dllm

讀緊master
唔回嚟個po係咪無PhD讀

Bachelor last semester

唔回會點，confirm 咗畢業

I 大

非dse

點解你咁……

我屌你老母

連登仔慘到要咁攞存在感

.

Offer GodN手飯 God

求高gpa

啱啱醒 點算好

hi

dse加油

含大也是大

屌你老母

offer god

👌

Deedee仲要考試

ok

入唔到入來留個名

畢左業好多年啦

讀緊又點？

咁多謝祝福?

見到你個名以為自己回post

on9

5p年代先會有呢d垃圾標題post

見帖不回，樓主一世死撚屎
（利申：已上岸）

黑洞啦dllm

讀黎做咩?
乞食?

禾吊尼牙樓豬

樓主死全家
祝伯母長命百歲 百病纏身

利申已經冇U讀

屌

入黎屌你老母臭閪

Lm